屌你老母唔撚好入

全世界呢幾日唔好入屯元天啊
入黎送頭咩？
黑幫要打 由佢地打
佢地打完半殘就幫唔到黑警 我地有利

同埋要記得唔好忘記琴晚黑警做嘅一切
唔可以比琴晚嘅事淡化
唔好入屯元天
唔好忘記琴晚

推啊

推啊屌